{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_033565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-03-14",
        "domain": "자연관광",
        "title": "보길도"
    },
    "text": "莞島国際港から12kmになる距離にある甫吉島は、かつて高山輪仙島が船に乗って済州島に向かう途中、激しい台風を避けるためにここに立ち寄って秀麗な山水に魅了され、ここの同名を芙蓉洞と命名して留まることを決心したところだ。 10年余り滞在しながら世淵亭、洛西斎など建物25棟を建てて田園生活を楽しみ、彼の有名な作品「漁父四時史」もここで生まれた。 この島には銀色の砂または砂利畑が広がる海水浴場が3ヶ所あり、夏の避暑地としても人気がある。 そのうち、島の南側に位置する礼松里海水浴場は砂なしに小さな砂利畑が1.4kmも広がっており、天然記念物である礼松里常緑樹林と調和し、さらに美しい。 亜熱帯性植物が生い茂って透明な海と神秘的な調和を成し、特に甫吉島に向かう南海航路には青い海の上に大小の島々が広がっており、美しさを増す。 ここにはまた、高山輪仙島遺跡の他にも朝鮮粛宗の時、牛岩ソン·シヨルの字が刻まれた岩もある。 牛岩は世子冊封問題で上訴を上げたが、王の怒りを買って83歳の老齢で済州道に帰養することになったが、途中で甫吉島の白桃里の端の海辺の屏風のような形をした岩に嘆きの文を刻んだという。 この岩を「グルスン岩」という。 その他にも礼松里の日の出と宝足山、仙倉里の日没、芙蓉里の椿林なども欠かせない見どころだ。 。",
    "QA": [
        {
            "question": "甫吉島はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "莞島国際港から12kmに位置しています。"
        },
        {
            "question": "高山輪仙島が甫吉島に立ち寄った理由は何ですか？",
            "answer": "高山輪仙島は船に乗って済州島に向かう途中、激しい台風を避けるためにここに立ち寄り、秀麗な山水に魅了されて甫吉島に留まることを決心しました。"
        },
        {
            "question": "甫吉島で有名な建物は何ですか？",
            "answer": "世淵亭、洛西斎などの建物25棟があります。"
        },
        {
            "question": "甫吉島の南側にある海水浴場の名前は何ですか？",
            "answer": "礼松里海水浴場です。"
        },
        {
            "question": "礼松里海水浴場の特徴は何ですか？",
            "answer": "砂なしに小さな砂利畑が1.4kmも広がっており、天然記念物である礼松里常緑樹林と調和していることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "甫吉島の南海航路に広がる島々の特徴は何ですか？",
            "answer": "青い海の上に大小の島々が広がっており、美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "甫吉島にある牛岩に刻まれた文字の由来は何ですか？",
            "answer": "牛岩は世子冊封問題で上訴を上げた牛岩ソン·シヨルの字が刻まれており、彼が83歳の老齢で済州道に帰養する途中で、甫吉島の白桃里の端の海辺の屏風のような形をした岩に嘆きの文を刻んだことに由来します。"
        },
        {
            "question": "甫吉島にあるグルスン岩の由来は何ですか？",
            "answer": "グルスン岩は牛岩ソン·シヨルが刻んだ嘆きの文を刻んだ岩で、彼の途中での嘆きの思いが刻まれています。"
        },
        {
            "question": "甫吉島にある日の出の名所はどこですか？",
            "answer": "礼松里の日の出が名所となっています。"
        },
        {
            "question": "甫吉島にある必見の自然景観は何ですか？",
            "answer": "礼松里常緑樹林、日没を見ることができる仙倉里、芙蓉里の椿林などが必見の自然景観です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 453
    }
}